好似有好硬舊屎塞住左屎眼，搞到2日都痾唔到屎

有咩解決方法？

甘油條

屌爛嚿屎

搵連登仔幫你通通佢

定係內痔

倒灌啊小心

試下麒麟果

小心大腸息肉

去 藥房買甘油

甘油啦 嗰舊硬嘅唔出黎後面嗰啲原本唔硬都變硬

你黎連登問就對了

連登最多基佬

用廁所泵

中指大大力插入去

翠玉瓜

我都驚 唔知咩事

可以點chk？

點用？

成隻塞落屎眼

何硬屎

用千年殺破開佢

連皮 去核